上環個邊有無手足被捕

完全無資訊

推

push

停曬手啦

唔好淨係元朗。有無上環消息

急！係咪有人中槍?